---
title: Dieta Raw
date: 2020-02-01 13:55:00 +00:00
tags:
- dieta
- limonada
- fructe
- grefe
- legume
- raw
layout: post
author: Gabriela
modified_time: '2020-02-22T07:10:15.489+02:00'
thumbnail: https://1.bp.blogspot.com/-TkHM6q0Gp08/XjZ-d3MRJAI/AAAAAAAADxg/v796nkGPg88M4MOFocEl6wzL3fzK1BtOwCLcBGAsYHQ/s72-c/Raw-Foods-Diet-2-470909250-600x450.jpg
blogger_id: tag:blogger.com,1999:blog-6209706096907896857.post-744300099427728670
blogger_orig_url: https://www.cumsaslabesti.com/2020/02/dieta-raw.html
---

Unii specialisti in medicina clasica dar ci cei din medicina naturista sustin ca o dieta trebuie sa se bazeze pe consumarea de alimente crude, deci nepreparate.  

<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="{{ site.url }}/assets/2020-02-01-image-0000.jpg" imageanchor="1" style="clear: right; float: right; margin-bottom: 1em; margin-left: 1em;"><img border="0" data-original-height="450" data-original-width="600" src="{{ site.url }}/assets/2020-02-01-image-0000.jpg"/></a></div>

<div>Aceste alimente ne vor ajuta sa sa avem o silueta mai frumoasa , un corp mult mai zvelt, o piele mai sanatoasa si un nivel mai ridicat de energie si de pofta de viata. <br/><div>Deci dupa cum puteti deduce din randurile de mai sus dieta raw se bazeaza pe consumul de alimente neprocesate si incurajeaza consumul de alimente in starea lor naturala pentru slabi si totodata pentru a ne fortifia organismul si sistemul imunitar.</div><div>In aceasta dieta trebuie sa evitati alcoolul, produsele pe baza de zahar si cafeina. Nici vorba sa va atigeti de aceste produse pe tot parcursul dietei deoarece va pot creea efecte secundare care sa va afecteze si mai mult starea de sanatate.</div><div>Atunci cand puneti in aplicare o dieta de acest gen ar fi foarte bine sa mergeti alternativ si cu suplimente. Suplimentele naturiste sunt cele care va vor ajuta sa nu va pierdeti cumpatul si echilibrul vietii si sunt foarte utile in special la inceputul regimului cand abia ne obisnuim cu toate cerintele si cu toate regulile impuse.</div><div>In orice dieta este nevoie de ambitie si de perseverenta pentru a reusi sa o duceti la capat. Tentatiile parca sunt de doua ori mai mari in momentul in care porniti un astfel de regim.Trebuie sa stiti cum sa actionati atunci cand simtiti ca va este pofta de un anumit produs. Este bine sa invatati sa va infranati deoarece cu cat veti reusi sa respectati cat mai bine regulile impuse de raw cu atat veti avea rezultate mult mai rapide.</div><div>Cantarul dumneavoastra va arata in scurt timp o alta greutate si veti fi foarte mandra de dumneavoastra in momentul in care veti vedea cat de mult ati reusit sa slabiti.</div></div>